<resources>
    <string name="app_name">ApostaFutebol</string>
    <string name="hello_blank_fragment">Olá fragmento em branco</string>
    <string name="basketball_maker">Fabricante de basquete</string>
    <string name="start">Começar</string>
    <string name="my_bets">Minhas apostas</string>
    <string name="news">Notícias</string>
    <string name="how_to_play">Como jogar</string>
    <string name="settings">Configurações</string>
    <string name="brightness">Brilho</string>
    <string name="vibration">Vibração</string>
    <string name="sound_volume">Volume do som</string>
    <string name="how_to_play_text">O jogador tem a oportunidade de gerar sua própria classificação de basquete a partir dos times disponíveis, jogando partidas de acordo com as configurações especificadas. A tarefa do jogador é conseguir a vitória de uma das equipes disputando partidas com todos os adversários</string>
    <string name="choose_first_team">Escolha o primeiro time</string>
    <string name="next">Próximo</string>
    <string name="attacking_against_a_zone_defence">Atacando contra uma defesa de zona</string>
    <string name="choose_second_team">Escolha a segunda equipe</string>
    <string name="formation_team">Equipe de formação</string>
    <string name="bet">Aposta</string>
    <string name="first_team">primeiro time</string>
    <string name="_000">000</string>
    <string name="vs">contra</string>
    <string name="_1">1</string>
    <string name="second_team">segunda equipe</string>
    <string name="_1_25">1,25</string>
    <string name="place_a_bet_on_one_of_the_match_outcomes">Faça uma aposta em um dos resultados da partida</string>
    <string name="match_result">Resultado da partida</string>
    <string name="you_bet_on">\"Você aposta em:\"</string>
    <string name="ok">OK</string>
    <string name="wins">\"ganha\"</string>
    <string name="draw">Empate</string>
    <string name="_0">0</string>
    <string name="restart">Reiniciar</string>
    <string name="dialog_title">Título da caixa de diálogo</string>
    <string name="dialog_message">Mensagem de diálogo</string>
    <string name="congratulations_you_win">Parabéns! Você ganha!</string>
    <string name="sorry_you_didn_t_win_this_time">Desculpa você não ganhou dessa vez.</string>
    <string name="description">Descrição</string>
    <string name="title1">AZAR ESTÁ TENTANDO SER DISSEGURO PARA TERMINAR A CARREIRA</string>
    <string name="desc1">O meio-campista Eden Hazard ainda não decidiu sobre seu futuro.\n\nEle quer encerrar a carreira, mas sua comitiva o dissuade, escreve Foot Mercato. Eles querem que ele continue jogando.\n\nHazard tinha opções com Nice, Marselha, Lille, clubes da MLS e Arábia Saudita. Ele rejeitou todas as ofertas.\n\nHazard deixou o Real Madrid em maio.</string>
    <string name="title2">EX-AVANÇADOR DO DÍNAMO FEZ POKER NA PARTIDA DO CAMPEONATO DE CHIPRE\n</string>
    <string name="desc2">O AEK Larnaca empatou com o Ethnikos na partida da 6ª rodada do Campeonato do Chipre.\n\nQuatro gols na partida foram marcados pelo atacante Fran Sol pelo AEK. Ele marcou três gols antes do intervalo.\n\nNo entanto, ele não ajudou seu time a vencer. Estes são os primeiros golos de Sol no novo clube.\n\nO espanhol ingressou no AEK no verão como agente livre. Ele deixou o Dínamo.\n\nEle passou a última temporada emprestado ao Málaga, mas marcou apenas três gols lá.</string>
    <string name="title3">CONCORRENTE DE TRUBIN NO BENFICA RECEBEU OFERTA DA Premier League</string>
    <string name="desc3">O guarda-redes do Benfica, Odysseas Vlachodimos, chamou a atenção do Nottingham Forest, que procura um guarda-redes, segundo o insider Fabrizio Romano no Twitter.\n\nKeylor Navas defendeu o golo na época passada, que regressou ao PSG no final do empréstimo. \n\nVlachodimos perdeu o seu lugar no Benfica após uma briga com o treinador Roger Schmidt.\n\nNottingham Forest estima Vlachodimos em 9 milhões de euros.\n\nFoi noticiado que Vlachodimos concordou com os termos do contrato com o Manchester United .</string>
    <string name="title4">LEEDS QUASE FECHADO NEGÓCIO COM RANGERS KAMARA</string>
    <string name="desc4">De acordo com Fabrizio Romano, o Leeds ofereceu oficialmente os termos ao meio-campista do Rangers, Glen Kamar.\n\nAs negociações entre os clubes estão em fase final e o acordo deve ser finalizado na próxima semana.\n\nO jogador finlandês de 27 anos ele mesmo já concordou com uma mudança. \n\nGlen Kamara está no Rangers desde janeiro de 2019. Nesse período, acumulou 9 gols e 11 assistências em 193 partidas pelo clube.</string>
    <string name="title5">VERRATTI PODE ESTAR EM GALATASARAI\n</string>
    <string name="desc5">Marco Verratti recebeu uma oferta do Galatasaray da Turquia\n\nAlém disso, clubes da Arábia Saudita e do Qatar continuam a demonstrar grande interesse no italiano de 30 anos.\n\nO Transfermarkt estima o jogador em 40 milhões de euros.</string>
    <string name="title6">BENFICA TRUBINA FOI VENCEDOR NO CAMPEONATO DE PORTUGAL COM JIL VICENTE</string>
    <string name="desc6">\"No âmbito da terceira eliminatória do campeonato português, o Benfica jogou fora de casa com o Gil Vicente.\n\nApesar das grandes expectativas dos adeptos ucranianos, o guarda-redes Anatoly Trubin manteve-se na reserva do Benfica. O guarda-redes local Samuel Soares jogou na base das águias. \n\nO Benfica saiu na frente na segunda parte, o Lisboa respondeu aos dois golos dos anfitriões com os seus dois ataques eficazes. Com isso, a equipa de Roger Schmidt venceu por 2:3.\"</string>
    <string name="title7">FRESNEDA VAI PARA O ESPORTE</string>
    <string name="desc7">Ivan Fresneda chega ao Sporting CP vindo do Real Valladolid. A informação é do insider Fabrizio Romano.\n\nO valor da transferência será de 9 milhões de euros + 3 milhões de bônus. O jogador assinará contrato até ao verão de 2028.\n\nO Transfermarkt estima o lateral em 15 milhões de euros.\n\nFoi noticiado anteriormente que o Sporting contactou o Nápoles por causa de Zanoli.</string>
    <string name="title8">CASILLAS SOBRE RUBIALIS: “ISSO É UMA VERGONHA”</string>
    <string name="desc8">O bicampeão europeu e campeão mundial Iker Casillas não reagiu à decisão do presidente da Federação Espanhola de Futebol de permanecer no cargo.\n\nAcho que isso é uma vergonha.\n\n\nLembre-se que durante a entrega do prêmio Vencedora da final da Copa do Mundo Feminina, Rubiales se permitiu beijar na boca de uma jogadora de futebol espanhola.</string>
    <string name="title9">MOUTINHO IS A PLAYER OF BRAGA</string>
    <string name="desc9">João Moutinho mudou-se para Braga.\n\nO português ingressou na nova equipa como agente livre. O médio assinou contrato até ao verão de 2024.\n\nO salário do jogador será de apenas 400 mil euros por temporada.\n\nNa época passada, Moutinho disputou 36 jogos pelo Wolverhampton, nos quais marcou 2 assistências. \n\nAnteriormente, foi relatado que o Man City ofereceu mais de 50 milhões de euros pelo meio-campista do Wolverhampton.</string>
    <string name="title10">SERGIO RAMOS AINDA PODE MUDAR PARA A TURQUIA</string>
    <string name="desc10">Sergio Ramos, 37 anos, agente livre, é muito procurado na Superliga Turca.\n\nA lenda do Real Madrid e da Espanha está agora considerando o Galatasaray, segundo o insider Nicolo Schira.\n\nO atual campeão turco avançou nas negociações com o defesa-central espanhol, que anteriormente foi negociado por outro grande jogador de Istambul - o Besiktas.\n\nFoi noticiado anteriormente que Ramos poderia continuar a sua carreira no Milan.</string>
    <string name="title11">MUDRIK FOI PREMIADO COM UM TÍTULO DE PRESTIGIO</string>
    <string name="desc11">O meio-campista ucraniano do Chelsea londrino Mykhailo Mudryk recebeu o título de Cidadão Honorário da cidade de Krasnograd, região de Kharkiv, de onde é natural.\n\nMudryk foi criado nas academias do Metallist e do Shakhtar. Em janeiro, o extremo ucraniano mudou-se do clube de Donetsk para o Chelsea de Londres.\n\nA Câmara Municipal de Krasnograd, em 25 de agosto, decidiu conceder a Mudrik o título de Cidadão Honorário da cidade.\n\nAnteriormente, foi relatado que o extremo de 22 anos ficou ferido.</string>
    <string name="title12">DI MARIA NO REGRESSO AO BENFICA: \'ESCOLHO COM O CORAÇÃO\'\nO jogador teve ofertas da Arábia Saudita</string>
    <string name="desc12">O experiente extremo argentino Angel Di Maria regressou ao Benfica de Portugal neste verão. O argentino admitiu ter recebido ofertas generosas da Arábia Saudita, mas rejeitou-as:\n\n \"Recebi muitas chamadas da Arábia Saudita, eram ofertas malucas, mas escolhi com o coração, por isso mudei-me para o Benfica\", disse o jogador.\n\ n\nDi Maria ingressou no Benfica como agente livre após o término do seu contrato com a Juventus de Torino.\n\nO argentino de 35 anos já havia jogado pelos Eagles em 2007-2010.</string>
    <string name="title13">MAIS VORSKLA\? GREENWOOD APÓS EXPIRADO DO MANCHESTER UNITED VAI PARA O CAMPEONATO EXÓTICO\nOs Mancunians se livraram do pupilo</string>
    <string name="desc13">O extremo do Manchester United, Mason Greenwood, está em negociações com um clube albanês não identificado, de acordo com o Mirror.\n\nO Man Utd anunciou na segunda-feira que Greenwood deixaria o clube após uma investigação interna.\n\nEnquanto outros clubes ingleses especulavam que seriam monitorando a situação do atacante, a mudança para a fronteira ajudaria a reduzir a atenção para si mesmo dentro e fora do campo.\n\nSe a mudança de Greenwood para a Albânia acontecer, de acordo com a boa e velha tradição, o inglês pode passar de o campeonato local para Vorskla, que se tornou a segunda casa de vários jogadores estrangeiros dos Bálcãs.\n\ Anteriormente, os clubes da Arábia Saudita recusaram-se a transferir Greenwood.</string>
    <string name="title15">DESCHAMPS: HENRI ESTÁ MUITO FELIZ POR SER ESCOLHIDO PARA TREINAR A EQUIPE DE JOVENS. Ele assumiu a seleção sub-21</string>
    <string name="desc15">O técnico da França, Didier Deschamps, falou ao L\\\'Equipe sobre a nomeação de Thierry Henry para a seleção Sub-21.\n\n\"Thierry Henry está muito satisfeito por ter sido escolhido para esta posição. Ele estava muito motivado, eu\' Estou feliz por ele. Ele é uma daquelas pessoas com quem sempre tive um bom relacionamento, construído com muito respeito. Se ele teve a oportunidade de liderar esse time, por que não\? É como quando você pergunta se um jogador de futebol fez a coisa certa escolha ingressando em um determinado clube. Infelizmente, não saberemos disso imediatamente.\nThierry será julgado por seus resultados. Pela qualificação para a próxima Euro, para os Jogos Olímpicos. Thierry é Thierry. Ele tem credibilidade baseada em seu carreira de jogador. Ele tem experiência como treinador, está totalmente preparado, vai dar o seu melhor.”\n\n\nEle preparará a equipe para as Olimpíadas de 2024.</string>
    <string name="teams">Equipes</string>
    <string name="tactics">Táticas</string>
    <string name="player_name">Nome do jogador</string>
    <string name="poland">Polônia</string>
    <string name="positional_attack">Ataque posicional</string>
    <string name="counter_attack_fast_break">Contra-ataque (contra-ataque)</string>
    <string name="pressing_defence">Pressionando defesa</string>
    <string name="mixed_defence">Defesa mista</string>
    <string name="zone_defence">Defesa de zona</string>
    <string name="defence_against_the_ball_carrier">Defesa contra o portador da bola</string>
    <string name="tatcics_desc1">Se um adversário coloca uma defesa de zona, é necessário compreender porque o está a fazer, porque encontra os pontos fracos desta defesa e como pode explorá-los.\nOs princípios básicos de combate contra as defesas de zona utilizados pelas equipas são os seguintes .\nTente quebrar a zona com um ataque rápido antes de ela ser construída;\nDe preferência, só correr a bola para passar por baixo do aro em busca de um ataque;\nQualquer recebimento da bola deve mostrar uma ameaça, então a bola deve ser recebida em uma posição de ataque confortável;\nSe estiver tentando \\"quebrar\\" uma zona por dentro, ela deve primeiro ser esticada com passes perimetrais, certificando-se de ameaçar o ringue com um chute, e então tentar trazer a bola para a linha de penalidade ou fazer um passe sob o aro com a liderança;\nAo tentar quebrar uma zona com lances livres, é importante mover a bola ao redor do perímetro o mais rápido possível e que os jogadores se movam de modo a ocupar áreas da quadra onde não há defensores;\nA maioria das combinações usadas contra uma defesa pessoal também podem ser usadas contra uma defesa de zona;\nOs jogadores devem ser capazes de reconhecer quando e que tipo de defesa de zona um oponente está usando;\nUma \\" eficaz A quebra\\" de uma defesa de zona é sobrecarregar (vantagem numérica) os jogadores de um lado da quadra;\nSó realizar arremessos no ringue em situações preparadas, quando alguns jogadores estão prontos para ir para o rebote e outros estão prontos para cobrir a traseira\n</string>
    <string name="tatcics_desc2">Exija que seus jogadores declarem a combinação que estão prestes a jogar no ataque. De preferência devem fazer isso no seu meio campo para não perderem tempo indo da parte de trás para a frente. As combinações que serão utilizadas nesta parte da partida e que serão mais eficazes são discutidas previamente com os jogadores, para que todos saibam quais são as combinações possíveis. As combinações são escolhidas tendo em conta as fragilidades da defesa adversária, a vantagem de altura ou velocidade de certos jogadores sobre outros, a possibilidade de o adversário mudar de defesa, etc.\nO objectivo é encontrar um jogador livre para atacar. de uma posição confortável ou para criar uma situação individual. Uma combinação geralmente envolve todos os cinco jogadores. Normalmente um jogador cria um impulso para um ataque enquanto os outros são capazes de atuar como uma distração, prontos para criar outra opção de ataque ou desempenhar algum outro papel se necessário: cobrir a defesa, lutar por rebotes, etc.\nA formação dos jogadores não deve de forma alguma limitar os jogadores e privá-los da iniciativa criativa e da capacidade de “criar o jogo” eles próprios. A combinação é a espinha dorsal em torno da qual o ataque é construído. Eles são necessários para que os jogadores conheçam claramente os seus papéis e os dos seus parceiros. Além disso, durante qualquer improvisação, os jogadores precisam ter uma ideia do que pode resultar de um determinado movimento. Qualquer improvisação deve levar a um ataque bem-sucedido e confortável, e os jogadores devem sentir e compreender uns aos outros para que o ataque não termine em uma derrota ou em um lançamento desajeitado para o ringue. Portanto, é importante ter combinações no sistema que tenham múltiplas saídas para determinadas situações.\n</string>
    <string name="tatcics_desc3">O contra-ataque é a maneira mais espetacular e rápida de marcar. Jogar rápido requer alta técnica. Um ritmo elevado só será mantido se você mantiver a velocidade para o aprimoramento técnico de seus jogadores, caso contrário haverá mais negativos (bolas perdidas, corridas, ataques mal concebidos) do que positivos. Portanto se você quer jogar rápido e com sucesso você tem que treinar e usar todos os elementos técnicos em alta velocidade sem defesa, com resistência passiva e com resistência ativa dos defensores tanto no um contra um, dois contra um, três contra -duas situações e em situações numéricas iguais ou minoritárias.\nO objetivo do contra-ataque não é apenas tentar deslocar-se rapidamente para o aro adversário, mas também conseguir deslocar a bola rapidamente através do passe se houver jogadores livres , ou correndo a bola com diferentes técnicas para avançar ativamente. A tarefa dos jogadores é criar um triângulo com o topo da linha logo acima da linha de penalidade, ligeiramente à direita ou à esquerda. Esta formação torna mais fácil obter uma vantagem numérica, é mais fácil encontrar um chute fácil de longa distância ou por baixo do ringue.\n\n</string>
    <string name="tatcics_desc4">A pressão é o tipo de defesa mais ativa, que exerce pressão firme sobre a bola. Pode ser pessoal (em toda a quadra; do seu meio) ou zona (zona com armadilhas; pressionando, virando para zona de defesa, pressionando 1/3/1, 2/2/1 2/1/2, etc.) e começa principalmente quando o adversário lança a bola.\nO principal objetivo da pressão não é apenas colocar pressão psicológica no adversário, mas também tentar quebrar o sucesso do jogo do adversário. É uma forma de obrigar os adversários a cometer erros, sofrer perdas e lançar ataques rápidos e despreparados no final da posse de bola. É também uma tentativa de marcar pontos rápidos e fáceis. A pressão não deve ser utilizada se os jogadores da equipa não dominarem suficientemente os princípios da defesa pessoal. Requer uma elevada condição física, bom potencial de reserva e química de todos os jogadores e elos da equipa, e também exige a utilização de todos os jogadores da equipa para manter um ritmo elevado e uma pressão eficaz constante sobre os adversários. A pressão também pode ser usada como dissuasor e é usada para um jogo defensivo mais concentrado, para uma transição posterior para a defesa de zona ou para preparar a defesa por meio de pressão ativa.\nA pressão também é usada como um sistema para longos períodos de jogo e como uma medida necessária: ao perder um placar, quando precisar fazer interceptações rápidas e marcar pontos fáceis, para acelerar o ritmo do jogo ou ao esperar que os adversários pressionem.\nAo pressionar, os jogadores tentam tirar a bola de seus adversários, obrigando-os a fazer passes imprecisos e facilmente interceptados. Muitas vezes os defensores, ao deixarem um jogador sair de sua área, param de persegui-lo e passam a ser observadores, o que é um erro grosseiro. É preciso perseguir não só o jogador com bola, tentando pressioná-lo, mas também pressionar os jogadores sem bola, obrigando-os a correr, a se preocupar e a cometer erros.\nSe, em zona ou pressão pessoal, um zagueiro fica sem jogador e não presta nenhuma assistência, isso é um erro grosseiro. Se um dos cinco prensadores “descansar”, o trabalho de toda a equipe terá sido feito em vão. A pressão é antes de tudo uma defesa ativa de toda a equipe.\nNo basquete moderno, muitos treinadores tendem a acreditar que a pressão pessoal ativa é menos eficaz, mais difícil, mais exaustiva e leva não apenas a faltas pessoais, mas também a comentários antidesportivos, que são punidos com 2 lances livres e posse de bola para a equipe adversária. É por isso que é usado principalmente como pressão dissuasora. Mais útil, que consome muita energia, confortável e versátil é a pressão de zona. Jogadores fortes e técnicos com bom drible são capazes de lidar sozinhos com a pressão pessoal, mas a pressão de zona é difícil de quebrar com o drible.\n</string>
    <string name="tatcics_desc5">Defesa mista é a combinação de elementos de área e defesa pessoal para proporcionar uma defesa mais eficaz contra um ou dois adversários, os líderes das equipes, que estão fazendo um bom jogo. Existem vários tipos de defesa mista.\nQuatro jogadores ficam em uma defesa de área \'quadrada\' (2-2 ou 1-2-1) com um defensor defendendo o líder do time adversário.\nTrês jogadores formam um triângulo (2- 1 ou 1-2) e dois defensores protegem pessoalmente os dois líderes do time adversário.\nUm jogador realiza a formação de zona e quatro jogadores protegem pessoalmente os adversários.\nDois jogadores formam uma defesa de zona e três jogadores formam uma individual defesa.\nOs dois últimos tipos de defesa mista são usados com pouca frequência e principalmente esporadicamente para criar um pouco de confusão em um ou dois ataques, para confundir os jogadores em ataques despreparados.\n</string>
    <string name="tatcics_desc6">O princípio básico da defesa por zona é que cada jogador é responsável por uma parte específica da área, todos os jogadores estão interligados e mudam de acordo com o posicionamento dos atacantes, seu movimento e o movimento da bola.\nVantagens da defesa por zona: \nPermite que os jogadores sejam posicionados na quadra de acordo com suas condições físicas e técnicas. Jogadores altos, saltitantes e fortes são colocados na zona abaixo da cesta, jogadores rápidos e ágeis são colocados logo acima da linha de pênalti.\nMais defesa da equipe, fácil de aprender, capaz de compensar lacunas defensivas individuais.\nIncentiva contra-ataques e interceptações frequentes. e permite uma defesa de baixo risco: no caso de um defensor falhar, a zona muda e todos os jogadores apoiam-se uns aos outros.\nO número de faltas na defesa por zona é geralmente menor do que na defesa pessoal.\nEsta defesa é menos vulnerável contra picks. -e-rolamentos.\nDefesa bastante flexível (pode ser construída em torno do perímetro de três pontos com atiradores adversários ou concentrada nas três quadras com centro alto e poderoso para a equipe adversária).\nDefesa que consome muita energia, permitindo que os líderes peguem menos faltas defensivas.\nUma equipe com defesa por zona pode facilmente construir formações defensivas mistas ou transições (mudar de defesa por zona para defesa pessoal e vice-versa).\nDesvantagens da defesa por zona:\nInferior à defesa pessoal na responsabilidade psicológica dos jogadores, seus encarregado de trabalhar individualmente na defesa.\nAo defender contra equipes com atiradores de elite, a zona é abandonada quando seus ataques são bem-sucedidos.\nComo regra, os cantos da quadra na zona de defesa são menos protegidos, exceto a zona 1-3-1 , em que não apenas os cantos da quadra, mas também os lados de 45 graus são menos protegidos.\nA defesa por zona é usada principalmente esporadicamente e não é a principal forma de defesa. A defesa por zona é mais eficaz no meio ou no final do jogo, quando os oponentes estão cansados ​​e podem fazer chutes imprecisos e apressados.\nExistem vários tipos de defesa por zona. Cada uma delas é usada em situações específicas contra oponentes específicos: a zona de defesa 2-3 é eficaz contra centros adversários fortes, a zona 3-2 é eficaz contra atiradores de elite, etc.\n</string>
    <string name="tatcics_desc7">Uma boa postura no basquete é importante na defesa contra o portador da bola: o centro de gravidade está distribuído uniformemente em ambos os pés, o apoio está nos dedos dos pés, o pé está \"carregado\" (pronto para qualquer ação do atacante), joelhos dobrados, pés nos ombros afastados e os braços no nível do drible para uma tentativa de rebote.\nSe um adversário tiver a posse da bola, um braço do defensor deve estar apontado para a bola e atacar constantemente o adversário, impedindo-o de mirar ou arremessar (melhor se for toca levemente o atacante), enquanto o outro braço deve estar ligeiramente para o lado para evitar um passe rápido no tempo. Muitos defensores, estando entre o portador da bola e a cesta mesmo em posição adequada, não atuam ativamente com as mãos e não pressionam o jogador, especialmente importante se o jogador estiver com a bola nas mãos após driblar, permitindo assim o adversário tome outras medidas com calma.\nA defesa de contato contra o portador da bola é um trabalho muito difícil, que recai principalmente sobre os ombros dos jogadores de perímetro, um trabalho moderno com suas próprias vantagens.\nOs movimentos do defensor devem ser praticados regularmente: \em cada sessão de treino - com e sem resistência;\ncom uma ou duas bolas;\ncom uma ou duas bolas; com passos de corrida.\nAs ações do defensor em diferentes situações podem ser divididas em 9 posições:\nDefendendo contra um jogador que vai com vantagem para o ringue.\nDefendendo contra um jogador que finalizou a vantagem e está tentando passar ou dar um chute no ringue.\nDefesa contra um atacante em sua própria metade da pista, mas que não usou a liderança.\nAções de defensores em minoria numérica.\nAções defensivas em vantagem numérica.\nFormas de defesa para pick-and-roll.\nAções defensivas com e sem bola.\nDefesa dupla (utilizada sob pressão em escanteios e perto do meio campo, pick-and-roll, lançamentos laterais).\nDefesa contra o primeiro passe.\n</string>
    <string name="austria">Áustria</string>
    <string name="colombia">Colômbia</string>
    <string name="brazil">Brasil</string>
    <string name="germany">Alemanha</string>
    <string name="italy">Itália</string>
    <string name="argentina">Argentina</string>
    <string name="france">França</string>
    <string name="spain">Espanha</string>
    <string name="netherlands">Holanda</string>
    <string name="england">Inglaterra</string>
    <string name="uruguay">Uruguai</string>
    <string name="portugal">Portugal</string>
    <string name="belgium">Bélgica</string>
    <string name="sweden">Suécia</string>
    <string name="chile">Chile</string>
    <string name="mexico">México</string>
    <string name="denmark">Dinamarca</string>
    <string name="switzerland">Suíça</string>
    <string name="peru">Peru</string>
    <string name="choose_another_team">Escolha outro time</string>
</resources>