<resources>
    <string name="app_name">Ставки на футбол</string>
    <string name="hello_blank_fragment">Привет, пустой фрагмент</string>
    <string name="basketball_maker">Basketball Maker</string>
    <string name="start">Начать</string>
    <string name="my_bets">Мои ставки</string>
    <string name="news">Новости</string>
    <string name="how_to_play">Как играть</string>
    <string name="settings">Настройки</string>
    <string name="brightness">Яркость</string>
    <string name="vibration">Вибрация</string>
    <string name="sound_volume">Громкость звука</string>
    <string name="how_to_play_text">Игроку предоставляется возможность создать свои собственные баскетбольные таблицы среди доступных команд, проводя матчи в соответствии с указанными настройками. Задача игрока - добиться победы одной из команд, проводя игры со всеми соперниками.</string>
    <string name="choose_first_team">Выберите первую команду</string>
    <string name="next">Далее</string>
    <string name="attacking_against_a_zone_defence">Атака против зоны защиты</string>
    <string name="choose_second_team">Выберите вторую команду</string>
    <string name="formation_team">Команда-формация</string>
    <string name="bet">Ставка</string>
    <string name="first_team">первая команда</string>
    <string name="_000">000</string>
    <string name="vs">против</string>
    <string name="_1">1</string>
    <string name="second_team">вторая команда</string>
    <string name="_1_25">1.25</string>
    <string name="place_a_bet_on_one_of_the_match_outcomes">Сделайте ставку на один из исходов матча</string>
    <string name="match_result">Результат матча</string>
    <string name="you_bet_on">"Вы поставили на: "</string>
    <string name="ok">ОК</string>
    <string name="wins">" побеждает"</string>
    <string name="draw">Ничья</string>
    <string name="_0">0</string>
    <string name="restart">Перезапустить</string>
    <string name="dialog_title">Заголовок диалога</string>
    <string name="dialog_message">Сообщение диалога</string>
    <string name="congratulations_you_win">Поздравляем! Вы выиграли!</string>
    <string name="sorry_you_didn_t_win_this_time">Извините, на этот раз вы не выиграли.</string>
    <string name="description">Описание</string>
    <string name="title1">АЗАРА ПЫТАЮТСЯ ОТГОВОРИТЬ ЗАВЕРШАТЬ КАРЬЕРУ</string>
    <string name="desc1">Полузащитник Эден Азар пока не определился со своим будущим.\n\nОн хочет завершить карьеру, но его окружение его отговаривает, пишет Foot Mercato. Они хотят, чтобы он продолжил играть.\n\nУ Азара были варианты с Ниццой, Марселем, Лиллем, клубами МЛС и Саудовской Аравией. Все предложения он отклонил.\n\nАзар покинул Реал в мае.</string>
    <string name="title2">ЭКС-ФОРВАРД ДИНАМО СДЕЛАЛ ПОКЕР В МАТЧЕ ЧЕМПИОНАТА КИПРА\n</string>
    <string name="desc2">АЕК Ларнака сыграл в сврехрезультативную ничью с Этникосом в матче 6 тура чемпионата Кипра.\n\nЧетыре гола в матче оформил за АЕК форвард Фран Соль. Хет-трик он сделал еще до перерыва.\n\nВпрочем, выиграть своей команде он не помог. Это первые голы Соля за новый клуб.\n\nИспанец присоединился к АЕКу летом на правах свободного агента. Он покинул Динамо.\n\nПрошлый сезон он провел в аренде в Малаге, но забил там лишь три гола.</string>
    <string name="title3">КОНКУРЕНТ ТРУБИНА В БЕНФИКЕ ПОЛУЧИЛ ПРЕДЛОЖЕНИЕ ИЗ АПЛ</string>
    <string name="desc3">Голкипер Бенфики Одиссеас Влаходимос попал в поле зрения Ноттингем Форест, который подыскивает себе вратаря, сообщает инсайдер Фабрицио Романо в Twitter.\n\nВ прошлом сезоне ворота лесников защищал Кейлор Навас, который по окончании аренды вернулся в ПСЖ.\n\nВлаходимос потерял место в основе Бенфики после ссоры с главным тренером Рогером Шмидтом.\n\nНоттингем Форест оценивает Влаходимоса в 9 миллионов евро.\n\nСообщалось, что Влаходимос согласовал условия контракта с МЮ.</string>
    <string name="title4">ЛИДС ПОЧТИ ОФОРМИЛ СДЕЛКУ ПО КАМАРА ИЗ РЕЙНДЖЕРСА</string>
    <string name="desc4">По информации Фабрицио Романо, Лидс официально предложил условия полузащитнику Рейнджерс Глену Камару.\n\nПереговоры между клубами находятся в завершающей стадии, и ожидается, что сделка будет завершена на следующей неделе.\n\nСам 27-летний финский игрок уже согласился на переход.\n\nГлен Камара выступает за Рейнджерс с января 2019 года. За это время он накопил 9 забитых голов и 11 результативных передач в 193 матчах за клуб.</string>
    <string name="title5">ВЕРРАТТИ МОЖЕТ ОКАЗАТЬСЯ В ГАЛАТАСАРАЕ\n</string>
    <string name="desc5">Марко Верратти получил предложение от турецкого Галатасарая\n\nКроме того, серьезный интерес к 30-летнему итальянцу по-прежнему проявляют клубы из Саудовской Аравии и Катара.\n\nTransfermarkt оценивает игрока в 40 млн евро.</string>
    <string name="title6">БЕНФИКА ТРУБИНА ОБЫГРАЛА В ЧЕМПИОНАТЕ ПОРТУГАЛИИ ЖИЛ ВИСЕНТЕ</string>
    <string name="desc6">"В рамках третьего тура португальского чемпионата Бенфика играла на выезде с Жил Висенте.\n\nНесмотря на большие ожидания со стороны украинских болельщиков, вратарь Анатолий Трубин остался в запасе Бенфики. В основе орлов играл местный кипер Самуель Соарес.\n\nБенфика повела в счете благодаря пенальти в исполнении Анхеля Ди Марии. Во втором тайме на два гола хозяев лиссабонцы ответили своими двумя результативными атаками. В итоге 2:3 – победа команды Роджера Шмидта.  "</string>
    <string name="title7">ФРЕСНЕДА ПЕРЕХОДИТ В СПОРТИНГ</string>
    <string name="desc7">Иван Фреснеда переходит в Спортинг из Реал Вальядолид. Об этом сообщает инсайдер Фабрицио Романо.\n\nСумма трансфера составит 9 млн евро + 3 млн бонусов. Игрок подпишет контракт до лета 2028 года.\n\nTransfermarkt оценивает фулбека в 15 млн евро.\n\nРанее сообщалось, что Спортинг связался с Наполи по Дзаноли.</string>
    <string name="title8">КАСИЛЬЯС О РУБИАЛИСЕ: «ЭТО ПОЗОР»</string>
    <string name="desc8">Двухкратный победитель Евро и чемпион Мира Икер Касильяс отреагировал не решение президента федерации футбола Испании остаться на своей должности.\n\nЯ считаю, что это позорище.\n\n\nНапомним, что во время награждения победителей в финале женского чемпионата мира Рубиалес позволил себе поцеловать в губы футболистку сборной Испании.</string>
    <string name="title9">МОУТИНЬО — ИГРОК БРАГИ</string>
    <string name="desc9">Жоау Моутиньо перешел в Брагу.\n\nПортугалец присоединился к новой команде в статусе свободного агента. Полузащитник подписал контракт до лета 2024 года.\n\nЗарплата игрока составит всего 400 тыс евро за сезон.\n\nВ прошлом сезоне за Вулверхэмптон Моутиньо сыграл в 36 поединках, в которых отметился 2 голевыми передачами.\n\nРанее сообщалось, что Ман Сити предложил более 50 млн евро за опорника Вулверхэмптона.</string>
    <string name="title10">СЕРХИО РАМОС ВСЕ ЕЩЕ МОЖЕТ ПЕРЕЕХАТЬ В ТУРЦИЮ</string>
    <string name="desc10">37-летний Серхио Рамос, находящийся в статусе свободного агента, пользуется спросом в турецкой Суперлиге.\n\nЛегенда Реала и сборной Испании сейчас рассматривает вариант с Галатасараем, сообщает инсайдер Николо Скира.\n\nДействующий чемпион Турции продвинулся в переговорах с испанским центрбеком, которого ранее торговал другой стамбульский гранд – Бешикташ.\n\nРанее сообщалось, что Рамос мог продолжить карьеру в Милане.</string>
    <string name="title11">МУДРИК УДОСТОИЛСЯ ПРЕСТИЖНОГО ЗВАНИЯ</string>
    <string name="desc11">Украинский полузащитник лондонского Челси Михаил Мудрик получил звание Почетного гражданина города Красноград Харьковской области, уроженцем которого он является.\n\nМудрик воспитывался в академиях Металлиста и Шахтера. В январе украинский вингер перешел из донецкого клуба в лондонский Челси.\n\nГородской совет Краснограда 25 августа принял решение присвоить Мудрику звание Почетного гражданина города.\n\nРанее сообщалось, что 22-летний вингер получил повреждение.</string>
    <string name="title12">ДИ МАРИЯ О СВОЕМ ВОЗВРАЩЕНИИ В БЕНФИКУ: «Я ВЫБИРАЛ СЕРДЦЕМ»\nУ футболиста были предложения из Саудовской Аравии</string>
    <string name="desc12">Опытный вингер сборной Аргентины Анхель Ди Мария нынешним летом вернулся в португальскую Бенфику. Аргентинец признался, что получал щедрые предложения из Саудовской Аравии, однако отклонил их:\n\n «Мне много звонили из Саудовской Аравии, это были безумные предложения, но я выбирал сердцем, поэтому перешел в Бенфику», – сказал футболист.\n \n\n Ди Мария перешел в Бенфику на правах свободного агента после того, как истек его контракт с туринским Ювентусом.\n\nРанее 35-летний аргентинец уже выступал за «Орлов» в 2007 – 2010 годах.</string>
    <string name="title13">ДАЛЬШЕ ВОРСКЛА? ГРИНВУД ПОСЛЕ ИЗГНАНИЯ ИЗ МАНЧЕСТЕР ЮНАЙТЕД СОБИРАЕТСЯ В ЭКЗОТИЧЕСКИЙ ЧЕМПИОНАТ\nМанкунианцы избавились от воспитанника</string>
    <string name="desc13">Вингер Манчестер Юнайтед Мэйсон Гринвуд ведет переговоры с неназванным клубом из Албании, сообщает Mirror.\n\nМЮ в понедельник объявили, что Гринвуд покинет клуб после внутреннего расследования.\n\nХотя было предположено, что другие английские клубы следят за ситуацией форварда, переезд за границу помог бы понизить к себе внимание на поле и за его пределами.\n\nЕсли переезд Гринвуда в Албанию состоится, по старой доброй традиции англичанин может из местного чемпионата отправиться в Ворсклу, которая стала вторым домом для ряда легионеров из Балкан.\n\nРанее клубы Саудовской Аравии отказались от трансфера Гринвуда.</string>
    <string name="title15">ДЕШАМ: «АНРИ ОЧЕНЬ РАД, ЧТО ЕГО ВЫБРАЛИ ТРЕНЕРОМ МОЛОДЕЖНОЙ КОМАНДЫ»\nОн возглавил сборную U-21</string>
    <string name="desc15">Главный тренер сборной Франции Дидье Дешам высказался L\'Equipe о назначении в команду U-21 Тьерри Анри.\n\n«Тьерри Анри очень рад, что его выбрали на эту должность. Он был очень мотивирован, я рад за него. Он один из тех, с кем у меня всегда были хорошие отношения, построенные на большом уважении. Если у него была возможность возглавить эту команду, то почему бы и нет? Это похоже на то, когда вы спрашиваете, сделал ли футболист правильный выбор, перейдя в тот или иной клуб. К сожалению, мы узнаем об этом не сразу.\nО Тьерри будут судить по его результатам. По квалификации на следующий Евро, по Олимпийским играм. Тьерри — это Тьерри. У него есть авторитет, основанный на его игровой карьере. У него есть опыт работы тренером, он полностью готов, он сделает всё возможное».\n\n\nОн будет готовить команду к Олимпийским играм-2024.</string>
    <string name="teams">Команды</string>
    <string name="tactics">Тактика</string>
    <string name="player_name">Имя игрока</string>
    <string name="poland">Польша</string>
    <string name="positional_attack">Позиционная атака</string>
    <string name="counter_attack_fast_break">Контратака (быстрый переход)</string>
    <string name="pressing_defence">Прижимная защита</string>
    <string name="mixed_defence">Смешанная защита</string>
    <string name="zone_defence">Зональная защита</string>
    <string name="defence_against_the_ball_carrier">Защита против обладателя мяча</string>
    <string name="tatcics_desc1">Если соперник выстраивает зональную защиту, необходимо понять, почему он это делает, какие слабости этой защиты он находит и как можно их использовать.\nОсновные принципы противостояния зонной защите, используемые командами, следующие:\nПопробуйте разбить зону быстрым наступлением до того, как она будет построена;\nЛучше всего передавайте мяч для атаки под кольцом;\nЛюбое получение мяча должно демонстрировать угрозу, поэтому мяч следует получать в удобной атакующей позиции;\nПри попытке "разбить" зону изнутри, сначала ее следует растянуть пасами вокруг периметра, обязательно угрожая броском в кольцо, а затем попробовать довести мяч до штрафной линии или сделать пас под кольцо с передачей ведущего;\nПри попытке разобрать зону свободными бросками важно быстро передвигать мяч вокруг периметра и заставлять игроков занимать позиции на площадке, где нет защитников;\nБольшинство комбинаций, используемых против личной защиты, также могут быть использованы против зонной защиты;\nИгроки должны уметь распознавать, когда и какую зонную защиту использует соперник;\nОдин из эффективных способов "разбить" зонную защиту - перегрузить (численное преимущество) игроков на одной стороне площадки;\nБросайте только те броски в кольцо, которые подготовлены, когда некоторые игроки готовы подбирать мяч, а другие готовы закрыть оборону\n</string>
    <string name="tatcics_desc2">Требуйте от своих игроков объявить о том, какую комбинацию они собираются играть в атаке. Желательно, чтобы они делали это на своей половине поля, чтобы не тратить время на переход от задней части к передней. Комбинации, которые будут использоваться в этой части матча и которые будут более эффективными, обсуждаются заранее с игроками, чтобы каждый знал, какие возможные комбинации есть. Комбинации выбираются с учетом слабостей защиты соперника, преимущества по росту или скорости определенных игроков перед другими, возможности изменения защиты соперника и т. д.\nЦель - найти свободного игрока для атаки с удобной позиции или создать один на один. Комбинация обычно включает всех пятерых игроков. Обычно один игрок создает импульс для атаки, в то время как другие могут выступать как отвлечение, готовые создать другой вариант атаки или играть другую роль при необходимости: закрытие защиты, борьба за подборы и т. д.\nФормирование игроков не должно ограничивать их и лишать их творческой инициативы и способности "создавать игру" сами. Комбинация - это основа, вокруг которой строится атака. Они необходимы, чтобы игроки четко знали свои роли и роли своих партнеров. Также во время любой импровизации игроки должны иметь представление о том, что может получиться из определенного движения. Любая импровизация должна привести к успешной и удобной атаке, и игроки должны чувствовать и понимать друг друга, чтобы атака не закончилась потерей мяча или неудачным броском в кольцо. Поэтому важно иметь в системе комбинации, которые имеют несколько выходов из определенных ситуаций.\n</string>
    <string name="tatcics_desc3">Быстрый переход - это самый зрелищный и быстрый способ забить очки. Быстрая игра требует высокой техники. Высокий темп будет поддерживаться только в том случае, если вы будете поддерживать скорость на уровне технического уровня ваших игроков, в противном случае отрицательные моменты (потеря мяча, беги, неудачные атаки) будут преобладать над положительными. Поэтому, если вы хотите играть быстро и успешно, вы должны тренироваться и использовать все технические элементы на высокой скорости без защиты, с пассивным сопротивлением и с активным сопротивлением защитников как в одиночной игре, так и в ситуациях один на двоих, два на один, трое на двоих и в численных равных или меньшинственных ситуациях.\nЦель контратаки - не только попытаться быстро перейти к кольцу соперника, но и способность быстро двигать мяч путем передачи, если есть свободные игроки, или бежать с мячом разными техниками, чтобы активно двигаться вперед. Задача игроков - создать треугольник с вершиной на линии, чуть выше штрафной линии, немного вправо или влево. Это облегчает игру в численном преимуществе, легче найти простой бросок с дальней дистанции или из-под кольца.\n</string>
    <string name="tatcics_desc4">Прессинг - это самый активный вид защиты, который оказывает крепкое давление на мяч. Он может быть личным (по всему полю; с половины вашей половины) или зональным (зона с ловушками; прессинг, переходящий в зональную защиту, прессинг 1/3/1, 2/2/1, 2/1/2 и т. д.) и начинается в основном, когда соперник выбрасывает мяч.\nОсновная цель прессинга - не только оказать психологическое давление на соперника, но и попытаться разрушить успешную игру соперника. Это способ заставить соперников допускать ошибки, терять мячи и проводить быстрые, неподготовленные атаки в конце атаки. Это также попытка забить быстрые и легкие очки. Прессинг следует использовать только в случае, если игроки в команде достаточно овладели принципами личной защиты. Он требует хорошей физической подготовки, хорошего резерва и химии от всех игроков и связей в команде, а также требует использования всех игроков в команде для поддержания высокого темпа и постоянного эффективного давления на соперников. Прессинг также может использоваться как средство устрашения, и его используют для более концентрированной защитной игры, для позднего перехода к зональной защите или для подготовки защиты через активный прессинг.\nПрессинг также используется как система на длительные отрезки игры и как необходимая мера: при потере счета, когда нужно быстро перехватить мяч и забить легкие очки, чтобы ускорить темп игры или ждать, когда соперники начнут прессинг.\nПрессингом игроки пытаются отобрать мяч у соперников, заставляя их допускать неточные передачи, которые легко перехватываются. Часто защитники, когда выпускают игрока из своей зоны, прекращают преследовать его и становятся наблюдателями, что является грубой ошибкой. Необходимо преследовать не только игрока с мячом, пытаясь оказать на него давление, но и прессовать игроков без мяча, заставляя их торопиться, волноваться и допускать ошибки.\nЕсли в зональном или личном прессинге защитник остается без игрока и не оказывает никакой помощи, это грубая ошибка. Если один из пятерых прессующих "отдыхает", то работа всей команды была быстро забыта. Прессинг - прежде всего активная защита всей команды.\nВ современном баскетболе многие тренеры склонны считать, что активное личное давление менее эффективно, более трудно, более изматывающе и приводит не только к личным фолам, но и к недопустимым комментариям, которые наказываются 2-мя штрафными бросками и владением мяча для соперника. Поэтому он используется в основном как средство устрашения. Более полезным, энергоемким, комфортным и универсальным является зональный прессинг. Сильные, техничные игроки с хорошим дриблингом могут справляться с личным давлением самостоятельно, но зональный прессинг трудно преодолеть дриблингом.\n</string>
    <string name="tatcics_desc5">Смешанная защита - это комбинация элементов зональной и личной защиты для более эффективной защиты одного или двух соперников, лидеров команды, которые имеют хорошую игру. Существует несколько видов смешанной защиты.\nЧетыре игрока стоят в "квадратной" (2-2 или 1-2-1) зональной защите с одним защитником, охраняющим лидера команды соперников.\nТри игрока формируют треугольник (2-1 или 1-2), и два защитника лично охраняют двух лидеров противоположной команды.\nОдин игрок осуществляет зональное позиционирование, и четыре игрока лично охраняют соперников.\nДва игрока формируют зональную защиту, а три игрока - личную защиту.\nПоследние два вида смешанной защиты используются очень редко и в основном случайно, чтобы создать некоторую путаницу для одной или двух атак, чтобы сбить игроков с толку для неподготовленных атак.\n</string>
    <string name="tatcics_desc6">Основной принцип зональной защиты заключается в том, что каждый игрок отвечает за определенную часть зоны, все игроки связаны между собой и передвигаются в зависимости от позиционирования атакующих, их движения и движения мяча.\nПреимущества зональной защиты:\nПозволяет разместить игроков на площадке в соответствии с их физическими и техническими характеристиками. Высокие, подпрыгивающие, сильные игроки размещаются в зоне под кольцом, быстрые, ловкие игроки размещаются чуть выше штрафной линии.\nБолее командная защита, легко обучается, способна компенсировать индивидуальные защитные пробелы.\nПоощряет контратаки и частые перехваты, позволяет осуществлять оборону с низким риском: в случае неудачи одного защитника зона сдвигается, и все игроки поддерживают друг друга.\nЧисло фолов в зональной защите обычно меньше, чем в личной защите.\nЭта защита менее уязвима для пик-энд-роллов.\nДовольно гибкая защита (может быть построена вокруг трехточечной линии с острыми бросками соперников или сосредоточена в трехточечной зоне с высоким, мощным центром для соперников).\nЭнергоемкая защита, позволяющая лидерам совершать меньше защитных фолов.\nКоманда с зональной защитой легко может строить смешанные защитные формации или переходы (переход от зональной защиты к личной защите и наоборот).\nНедостатки зональной защиты:\nУступает личной защите в психологической ответственности игроков, их обязанности работать индивидуально в обороне.\nПри защите против команд с острыми бросками зона покидается, когда их атаки успешны.\nКак правило, углы площадки в зональной защите менее защищены, за исключением зоны 1-3-1, в которой менее защищены не только углы площадки, но и стороны под углом 45 градусов.\nЗональная защита в основном используется случайно и не является основной формой защиты. Зональная защита более эффективна в середине или в конце игры, когда соперники устали и могут допускать неточные, спешные броски.\nСуществует несколько видов зональной защиты. Каждый из них используется в конкретных ситуациях против определенных соперников: зональная защита 2-3 эффективна против сильных центров соперников, зона 3-2 эффективна против снайперов и т. д.\n</string>
    <string name="tatcics_desc7">Хорошая позиция в баскетболе важна при защите против обладателя мяча: центр тяжести равномерно распределен на обеих ногах, опора на пальцы ног, нога "загружена" (готова к любому действию нападающего), колени согнуты, ноги на ширине плеч, руки на уровне дриблинга для попытки подбора.\nЕсли соперник владеет мячом, одна рука защитника должна быть направлена на мяч и постоянно атаковать соперника, не позволяя ему прицеливаться или бросать (лучше, если она слегка касается нападающего), тогда как другая рука должна быть слегка в стороне, чтобы предотвратить быструю передачу вовремя. Многие защитники, находясь между обладателем мяча и кольцом, даже находясь в правильной позиции, не активно действуют руками и не оказывают давления на игрока, особенно важно, если игрок держит мяч в руках после дрибблинга, тем самым позволяя сопернику действовать дальше спокойно.\nКонтактная защита против обладателя мяча - это очень сложная задача, которая в большинстве случаев ложится на плечи периметровых игроков, современных с их собственными преимуществами.\nДвижения защитника следует регулярно тренировать:\nв каждой тренировке - с сопротивлением и без него;\nс одним или двумя мячами;\nс одним или двумя мячами; с беговыми шагами.\nДействия защитника в разных ситуациях можно разделить на 9 позиций:\nЗащита против игрока, идущего с лидом к кольцу.\nЗащита против игрока, завершившего лид и пытающегося передать или бросить к кольцу.\nЗащита против нападающего в его собственной половине площадки, но не использовавшего лид.\nДействия защитников в числе меньшинства.\nДействия защиты в числе большинства.\nФормы защиты против пик-энд-роллов.\nДействия защиты с мячом и без мяча.\nДвойная защита (используется при давлении в углах и около половины площадки, подкидывания мяча).\nЗащита против первой передачи.\n</string>
    <string name="austria">Австрия</string>
    <string name="colombia">Колумбия</string>
    <string name="brazil">Бразилия</string>
    <string name="germany">Германия</string>
    <string name="italy">Италия</string>
    <string name="argentina">Аргентина</string>
    <string name="france">Франция</string>
    <string name="spain">Испания</string>
    <string name="netherlands">Нидерланды</string>
    <string name="england">Англия</string>
    <string name="uruguay">Уругвай</string>
    <string name="portugal">Португалия</string>
    <string name="belgium">Бельгия</string>
    <string name="sweden">Швеция</string>
    <string name="chile">Чили</string>
    <string name="mexico">Мексика</string>
    <string name="denmark">Дания</string>
    <string name="switzerland">Швейцария</string>
    <string name="peru">Перу</string>
    <string name="choose_another_team">Выберите другую команду</string>
</resources>